想問吓大家以後仲可以用咩手段同港共對抗？

港大女生暴動罪成，面臨被踢出校

用對波襲警都有人支持法庭判決
勇武抗爭畀人拉你哋就笑鳩人抵死而無視公唔公道
和理非非你哋又唔鍾意

咁請問我哋仲可以點樣抗爭？求指教

定係覺得乜都係鳩做，乜都唔做等香港支那化？

power_off

極度懷疑年初一旺角暴動當日，有份參與暴動向警察投擲硬物，此人言論激進，維護港獨分子，麻煩有關人士要將此人納入觀察名單，慎防此人鼓吹或煽動他人犯罪。如有需要，請立刻上門調查。

if u can't beat them, join them

有5毛入黎

正，有人無條件同我推post，好開心

你應該問下著名軍師 D wave 有咩高見

鍵盤

其實一直有一個方法不費吹灰之力

去同美國/英國/日本談判

要求佢地出兵打敗中共, 令香港獨立

條件是香港可以提供地方比美軍/英軍/日本駐軍, 同埋接受美英日 軍事保護
而香港 每年都會向美英日 交1000億港元

不過香港人成日都話要靠自己, 唔想靠外國, 唔要外國勢力介入香港
結果靠自己........就變成今日咁

人生第一次1001

回錯自膠